[fb片]白黐洋腸伸條洋腸入鱷魚口

要幾on9先會做呢種蠢事

屌嬲，咁撚快就睇唔到
我想睇洋腸啊

Shit..

00:20開始

含撚喇今次

X cf：我就係想睇嚟啲

睇唔到，結局係點

cls

個個係春袋黎喎
唔識睇都聽到佢話係ball sack

睇到鳩縮

假到